
                      Me gustó,aunque creo que sobraron algunas escenas, da una importante lección de fidelidad a los principios de cada  final tan criticado,es como la vida misma,nunca sabemos,simplemente caminamos.
        
            